想問下有無巴絲用iphone7成日hang機？

我用緊iphone7+IOS10.0(未更新過，無亂咁下載廣告email等等
部機會間唔中hang機，事小就會hang幾分鐘郁唔到之後郁得翻，嚴重的就會hang到郁唔到要強制關機再開機咁。雖則話就普通事姐，可以強制關機就解決問題，但會成日都hang到咁真係一個問題 有時有需要用嘅時候突然hang機真係好麻煩，啱先又強制關機完嚟
我見身邊朋友又好似未試過咁，可能係我唔知喇 試過落apple問(第一次以為部機壞咗，有信息反應但部機黑mon開唔到鎖)，佢話好正常好普遍 教我強制開機就送我走
到底得我係咁定點？係咪無解決方法

咁嘅問題聽都未聽過
似壞機

係 ？拎去apple問，佢地好似唔太理我問題

我都係，幾次，試過開相機跟住hand死咗，退出唔到，㩒乜都冇用，最後只可以強制關機

一次就係home screen卡死咗，覆等一陣先冇事

口頭上問過啲紅精靈，跟住又話係咪你跌過部機啊，心唸，跌下會咁 ，未得閒book Genius Bar check

Btw，有冇巴絲部iphone 7收乜都俾其他慢（接收方面）？係先天缺陷嚟？

試過 但唔多

Iphone6就會

update

用用吓無啦啦freeze咗，通常等十幾廿秒會郁得返
有試過直接熄咗機，開機卡喺蘋果logo

iPhone根本就係垃圾

前一排我都係咁 但之後更新左就冇咩事

升ios啦 我開頭都會咁 升完10.2咩事都冇

有時用用下會好似熄機
個著返就係lock screen 而唔係apple logo
我電話最大問題係 相機 成日黑左 要load十幾秒先得

我都係升完就冇事
之前成日係鎖機畫面冇反應
Ios問題